<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simlog</string>
    <string name="start_promo_text">Реклама</string>
    <string name="file_read_error">ОШИБКА ПРИ ЧТЕНИИ ФАЙЛА.</string>
    <string name="no_data_to_display">НЕТ ДАННЫХ.</string>
    <string name="no_data_files">Не найдено файлов.</string>
    <string name="need_choose_sim">Выберите сим-карту.</string>
    <string name="no_sim">Сим-карты не найдены.</string>
    <string name="permission_denied">Разрешение не получено.</string>
    <string name="stop_collect">Для выхода, остановите генератор.</string>
    <string name="subscription_error">Устройство не поддерживает функционал приложения.</string>
    <string name="collecting_time">Время работы :</string>
    <string name="collecting_write_lines">Всего данных :</string>
    <string name="collecting_errors">Ошибки :</string>
    <string name="collecting_day">д</string>
    <string name="collecting_hour">ч</string>
    <string name="collecting_min">м</string>
    <string name="collecting_sec">с</string>
    <string name="sim_list">sim list</string>
    <string name="ad_id_text"><![CDATA[<br><br>Мы используем рекламную сеть для показа рекламы.<br><br>
Рекламная сеть может собирать данные, включая рекламный идентификатор вашего устройства, для показа персонализированной рекламы.<br><br>
Вы можете <font color = "green"><b>разрешить</b></font> или <font color = "red"><b>отключить</b></font>  персонализацию рекламы.<br><br>
        Если вы отключите персонализацию, мы будем показывать только неперсонализированную рекламу.]]></string>

    <string name="permit"><![CDATA[<br><br><b>Приложение обрабатывает следующие типы данных:</b><br><br>
<em>1. Уровень сигнала мобильной сети.</em><br>
<em>2. Тип передачи данных.</em><br>
<em>3. Номер слота активной SIM-карты.</em><br>
<em>4. Название SIM-карты.</em><br><br>
Чтобы получить эти данные, связанные с SIM-картой, приложение запросит разрешение на<b> управление звонками.</b><br><br>
Для получения более подробной информации нажмите на значок<b> «Конфиденциальность».</b><br><br>
]]></string>

    <string name="notice"><![CDATA[<br><br><b>Это приложение включает в себя библиотеки с открытым исходным кодом и сторонние библиотеки:</b><br><br>
1. <b>MPAndroidChart</b> <a href="https://github.com/PhilJay/MPAndroidChart/">https://github.com/PhilJay/MPAndroidChart/</a><br>
   Licensed under the Apache License, Version 2.0.<br>
   <b>Автор:</b> Philipp Jahoda (PhilJay)<br><br>
2. <b>Free data Animation</b> <a href="https://lottiefiles.com/free-animation/data-V8HWwl7oWO">https://lottiefiles.com/free-animation/data-V8HWwl7oWO</a><br>
   Licensed under the Lottie Simple License (FL 9.13.21)<br>
   <b>Автор:</b> Revital Cahani <br><br>
<b>В приложении используются следующие обозначения типов данных:</b> <br><br>
<font color="#E040FB"><b> 5G </b></font> - означает NR (New Radio) <br>
<font color="#2962FF"><b> 4G </b></font> - означает LTE <br>
<font color="#00E676"><b> 3G </b></font> - означает один из HSDPA, HSUPA, HSPA, EVDO_B, EHRPD, UMTS. <br>
<font color="#E53935"><b> 2G </b></font> - означает один из EDGE, GPRS, CDMA, 1xRTT, IDEN. <br>
<font color="#795548"><b> xG </b></font> - означает неизвестный тип, потому что нет передачи данных.<br><br>
<b>Приложение не является инструментом измерения.</b><br>
Данные отображаемые на графиках, являются сгенерированными, с учётом информации полученной от вашего устройства. И могут отличаться от действительных.<br><br>


]]></string>

    <string name="privacy"><![CDATA[<br><br><b>Полная Политика конфиденциальности <a href="https://github.com/safelogJ/Simlog/blob/master/privacy_ru.txt">Здесь</a></b>
<br><br>
Последнее обновление: 01 января 2025 г.<br><br>
<b>Сбор и использование данных</b><br><br>
Типы собираемых данных: Данные об использовании:<br><br>
Данные об использовании собираются автоматически при использовании Сервиса.<br><br>
Данные об использовании могут включать в себя такую информацию, как время и дата использования приложения,
время, проведенное в приложении, количество активных SIM-карт в телефоне, имя SIM-карты,
уровень сигнала и тип передачи данных используемый SIM-картой.<br><br>
Собранные данные используются только в самом приложении, в том числе в пользовательском интерфейсе.<br><br>
Номер слота и имя SIM-карты используются для отображения пользователю активных SIM-карт, с которыми может работать приложение.<br>
Номер слота и имя SIM-карты используются в названии файлов, созданных приложением,
которые хранят историю изменения уровня сигнала сети и тип передачи данных.<br><br>
Данные в файлах хранятся в формате (номер минуты, тип передачи данных, уровень сигнала сети).<br><br>
<b>Хранение ваших персональных данных:</b><br><br>
Компания не хранит ваши персональные или иные данные.<br>
Данные об использовании хранятся на вашем устройстве в папке приложения (/Android/data/com.safelogj.simlog/files/).<br><br>
<b>Удаление ваших собранных данных:</b><br><br>
Вы имеете право удалить все файлы с собранными данными в папке приложения (/Android/data/com.safelogj.simlog/files/).<br><br>
<b>Ссылки на другие сайты:</b><br><br>
Наш Сервис может содержать ссылки на другие веб-сайты, которые не управляются Нами.<br>
Если вы нажмете на стороннюю ссылку, вы перенаправлены на сайт этой третьей стороны.<br>
Мы настоятельно рекомендуем вам ознакомиться с Политикой конфиденциальности каждого посещаемого вами сайта.<br><br>
Мы не контролируем и не несем ответственности за содержание, политику конфиденциальности или практику любых сторонних сайтов или служб.<br><br>
<b>Свяжитесь с нами:</b><br><br>
Если у вас есть какие-либо вопросы об этой Политике конфиденциальности, вы можете связаться с нами:<br><br>
По электронной почте: simlog-app@yandex.ru<br><br>
]]></string>
</resources>